【突發】寶礦力疑似脆底，FB出道歉聲明

NOW - 麥小姐追思會 ＠ 中環愛丁堡廣場 - 19:00~22:30
7.11 - 梁烈士公眾告別禮 -
7.11 - 油尖旺區議會夢遊 -
7.12 - 光復港大 守衛我城 -
7.13 - 光復上水 -
7.14 - 沙田區大遊行 -
7.27 - 紅磡土瓜灣大遊行 - 待確認
7.28 - 將軍澳遊行 -
隨時 - 抵制TVB -
隨時 - 美國聯署 人權民主法案 -

撤回修例 收回暴動 撤銷控罪 追究警隊 雙真普選
不割蓆，不篤灰，不分化

有信用評分之後 痴memo 遊行 上網講錯嘢 信錯教都可能扣你分
請不要再裝睡 行動吧香港人
記得簽聯署呀!!!香港人權和民主法案

捐款支持「香港民意研究所」讓數據說實話，讓數據揭真相。：

再提 捐款民調歡迎分享

只要佢無係tvb落廣告就得啦。

要交待姐
都冇話要落番

篇聲明乜都冇講過 觀望下先啦

pr點都要做下
最緊要無廣告

diu 班友仔玩到嗌寶礦力做抗爭指定飲品，仲整埋落poster，人地唔跪都唔得啦

道歉唔緊要

唔好比錢CCTVB落廣告就得

冇乜問題
起碼面對群眾

商業決定要你管？

冇落廣告我已經收貨

希望香港公司marketing嘅人冇事

今次好唔尋常

TVB先向國家宣傳機器環球時報獨家披露回應

之後由文匯率先報導

再逼到POCARI跪低

之後出一個得罪香港AT LEAST 200萬人嘅聲明

非常值得大家深思
係咪直接由中聯辦控制緊TVB

公開秘密黎

唔好落我都會買

證明tvb係黨媒

明眼人唔使佢講都睇得出啦，何況而家佢擺到明車馬啦

一日唔係TVB賣返廣告都唔算跪低
門面野又由佢做黎交差囉

總之佢唔幫襯TVB就目的已達

商家係的確好難頂得住大陸，佢一開始肯企出黎已經超勁！

頂住！暗暗咁調整廣告策略就得

冇跪呀sor9ry咋

道歉冇問題 就好似7^3咁 道歉還道歉 行動還行動 冇落廣告就冇問題